查實「Google」啲中文名係咪「孤高」啊？

間公司咁撚串嘴啲

笑死

哈

劣